[林鄭當選］抄名找數區

加油 應該好快完既

找數真漢子

1000個名姐

都係幾千字姐，好多網絡小說一日連載都唔止

真漢子

晚晚屌台妹右邊個名

特登寫多幾隻字落去屌佢

抄到200咋 好撚攰

加油

明早繼續

手都斷

巴打 好有誠信

btw有排都未到我個名

正皮

我個名抄左幾耐

辛苦晒，正皮

找數真漢子 腸油

屌你老母

等緊自己個名

記得畫埋隻雞🐤

點解我個名有塗過

你班仆街又唔找數仲要走入黎話樓主

遲d補返個靚既俾你

咪臭係

多謝樓主

無啦？

未有我個名呀樓豬

btw找數真漢子

樓主好波，正皮，見到我名